大家分手前有咩跡象

兩星期先見得一次都覺得無問題
見面果陣無乜話題
少咗好多甜言蜜語
好少錫好少攬
唉

對方比以前更鬆了

屎眼鬆咗
唔肯射，得我射

少見左 少左甜言蜜語 同身體接觸都少左
同埋見個陣都好似冇咁開心了

開始問大家分手前有咩跡象

對方身邊出現一個人

自己去wts佢 佢好耐先覆
打比佢 唔係話唔舒服 就話好忙(成個月都係咁)
最後係社交平台 del曬合照

屌

覆機覆我好慢,唔再主動搵你
打電話比佢唔再第一時間聽
對方身邊出現一個人

唔會再有sweet嘅東西(文字、貼圖、emoji etc...)
你就秒回佢 佢就輪迴你
有時間破IG 但無時間理你
出街木口木面 成日想快D完返去
收到你送既禮物都唔會覺得開心同有驚喜
越黎越冷淡 一句起兩句止

特登隔一段時間唔見

利申：我係飛人果個

屌個post好撚中

中就好快D同另一伴傾下啦

連幫佢影嘅相都del埋

同佢一齊去食嘅野食都DEL埋

唔通專登飛番黎同你講分手咩

一個唔再愛既人係可以好冷血好無溫度
再苦苦爭扎佢都唔會因為咁而回頭望下你
5年係好長 唔捨得嘅或者等大家冷靜一排再搵對方啦
chur佢質問佢只會令自己更加心寒

分手都仲要顧人感受都幾好笑

其實msg真係有問題？？？

佢一路都同之前一樣嘅話就唔會分手啦

好易發人脾氣
好少見面

上連登

條女唔肯含

你都識講「之前」好錫你好寵你，但現實係「當下」佢已經同你分開左
你再留戀係過去又有咩用，人地一早就已經轉身走左
block曬佢D野都好，起碼唔會令到自己成日心思思想留意佢想知道佢嘅野
都會令自己好過D易move on D
有時挽回到都唔代表係一件好事，只要本身既問題一日未解決
挽回十次十次都係會散
好好面對未來啦
利申我都散左 努力move on 緊

冷淡 以前會嬲嘅位會變嬲都廢事

以為等佢去完個旅行佢會肯傾
傾下大家之間有乜問題之後可以點磨合
無諗過第二日就可以完全唔聽電話
然後返到香港就失咗蹤
佢當你無到扮無發生任何事
係ig繼續有佢嘅生活

持續咗已經一個月喇
身邊嘅人都話佢咁做係分手
我唔信呀因爲佢無親口講過要分
所以我重等緊
宜一個月反思同領悟得到嘅嘢
真係好撚多
好後悔當初無好好珍惜到
唉好辛苦
個腦無時無刻都係佢
想死

咁嘅情況
都似係佢想分手 但又唔知點講
所以就想唔理你，拖到你自己離場或者係你頂唔順再同佢攤牌

毫無跡象

巴打你明唔明
我宜家吊住條命
好辛苦真係好辛苦

明白
我個EX都冷暴力左我兩個星期
最後攤牌講然後比佢分左手
你依加咁樣吊住吊住
不如痛痛快快啦
分分鍾你講完分手
佢可以頭也不回咁唔理你
所以你有定心理準備啦
果段日子會好難挨，好難頂嫁
加油

見完面分別嗰陣唔會唔捨得
可能仲會鬆一口氣咁

冇話題，冇野講，出街又想快d完返屋企，唔想同你有身體接觸，唔傾電話，好耐先應機，甚至唔鬧交

冷暴力對待 逼你講分手

呢個真，好似你有不治之症咁，行埋少少都彈到勁開

On左唔再第一時間覆你/唔覆你
問多兩句就問你問夠未
以前見得多 依家見少左但都嫌多
唔想你見到佢屋企人
覺得同你出街係浪費佢時間
雙方價值觀突然唔同左
差唔多樣樣都同你唱反調

咁樣係咪要分手了

做定心理準備啦
雖然我覺得on左唔再係第一時間覆係無問題
但on左而又有時間搞其他野都唔選擇覆嘅，你重要極有限啦
(例如on緊IG 得閒覆其他人讃人PO但就唔得閒覆你)
出街似係例行公事，爽手完左佢返去，最好唔好出街，咁就唔洗對住你
樣樣同你唱反調都係為左之後有一大堆藉口比佢揀
比佢拎黎同你講分手

根本唔夠愛你，遲早都要分，不如唔好哂大家時間

覆whatsapp覆好撚好撚慢

離一離題
大家覺得分手點講先叫負責任同體面啲？
約出黎當面講？Whatsapp講完後人間蒸發？

一個人唔再愛你嘅時候 你會發現佢好少再發你脾氣 唔會想見你 會諗唔同藉口唔去見你 因為覺得對住你多1秒都好辛苦
唔會想同你有任何接觸 亦都唔會再咁快覆你 覆親都話好攰 好忙 眼訓

我覺得當面講應該係最好嘅
至少係對住佢個人，你會知道佢個情緒狀態等等
WTS就對住D冷冰冰嘅文字，亦可以選擇無視你
最憎就係咁，死得不明不白咪呢D

但係當面講會引申到另一個問題
就係被分手嘅一方會冇曬理智咁好傷心
咁呢個時候又點處理？

覆機覆得好撚慢
但覆第二條仔就好快

咁如果你相處落係知道你另一伴
遇到唔開心嘅野係會好衝動好情緒化會做D失理智嘅野
你要同佢分手嘅話當然唔好當面啦
我主張當面嘅前題係你要清楚你另一伴嘅為人先
BTW如果係無曬理智嘅
你當面又好，用WTS同佢講分手都好
佢都會痴左線咁，就算見唔到面佢都會想辨法
例如去樓下等之類

唔尊重你

所以話分手都係一門學問...
遇著冇曬理智去樓下等人出現果啲真係好難處理
唔係講完分手就可以分到手

的確
但兩個一齊左一段時間嘅人
對對方都應該會有返一定嘅認知
只係如果對方唔係極端派嘅人
點解要將你地可能係最後一次見面嘅機會都要唔比
又或者係點解唔可以比對方感受一下你地最後嘅溫度
愛左咁耐，最後要通過一部無感情嘅手機上面
望住冷冰冰嘅文字黎結束你地嘅關係
咁樣真係好咩
BTW我就係比人咁樣結束

[member]總知你就見唔到 人地就會即刻見到/member]

你個加密

離一離題 睇完樓上d故事好感慨
愛嘅時候就天崩地裂
唔愛就一秒都係浪費

熱戀期嘅時候激情一定會好似一座活火山爆發一樣
噴極都噴唔完
但過左熱戀期之後，活火山會轉變成睡火山
唔會再好似以前咁轟轟烈烈
有好多人就係因為新鮮感無左
覺得無話題，相處唔到，開始覺得厭
但老老實實，屋企人都唔會無時無刻都有野講啦

唔再post有你樣嘅相

連同你一齊去食過嘅野食相都DEL埋

做乜大家講d野好撚中

想咩都同佢講，但變到已經要停一停諗一諗先sd出去

會無以前咁着緊對方
開始諗係咪要分手

好似唔見都冇咩所謂咁
冇咩對答
好似對方既存在係可有可無咁

會叫你買名牌俾佢

開始在fb及ig del以前的合照
見面冇話題
whatsapp顯示在線上，但唔回覆
少咗甜言蜜語
寧願約朋友都唔陪你

日日都話唔得閒好忙覆唔到你 好掛住你

容易對你發脾氣
講唔出「我愛你」
少左身體接觸
眼神閃縮
成日係你面前用電話覆其他人msg
多咗約「朋友」或「親戚」夜晚食飯
放假都要返公司OT

當講完分手都分唔到手
咁面對面講分手仲係唔係一個可行方法？
面係人地俾 架係自己丟
如果我再見到佢係樓下出現我會報警先
一陣佢攞刀桶我咁點算

約極都唔出，點算

有心散點挽回都無用

感情真係好脆弱既一樣野，對方話放低真係好快放咗低，每日吃喝玩樂咁
成年感情。我真係無咁快走出來，每日仲徘徊緊過去既時光中。

如果你WTS講完分手
佢都唔接受
咁當然唔好約見面啦
或者一定要約嘅話
就約去D多人少少嘅地方
同埋唔好夜晚先出嚟見面咁
比自己一份安全

咁你換位諗下
對方都可以話唔愛就唔愛
話放低就放低
日日開心快活
你就頹廢到傻
日日飲酒
日日以淚洗面
死拿住話自己放唔低
咁樣只會做cheap自己
亦只會令你愛過嘅人覺得係愛過一個無用嘅人
佢只會更加覺得
同你分手係正確嘅選擇
快D振作 企返起身

都成年 表面睇無野
但一樣會突然流眼淚
呢段時間真係無開心過，可能得自己至知

好，嘗試搵其他野分散自己注意力多謝你

記住
由分開果一刻開始
你同佢嘅關係就連普通朋友都唔再係
既然對方都唔再去著緊你
唔再去對你有任何感覺
你就應該要知道
無論係幾耐嘅感情
都已經煙消雲散
接下嚟好好為自己生活
好好愛自己
之後你先會有能力再去好好咁愛一個人

愛本身就係無得計較
無可能要求對方要好似自己想要嘅愛咁愛自己
如果愛係要計數嘅話
咁你地本身就唔係談戀愛
而只係談一場交易
一場我對你幾好我幾愛你
你就要對返我幾好幾愛
甚至係超過我對你嘅好同對你嘅愛
咁大家都係唔會開心

呢d人要好絕情對佢
你仲肯見佢 佢就覺得仲有機會
所以乜鳩都block哂佢is ok
試過對方不停開太空卡wstapp我
開假ac follow我ig fb
我見一個block一個 你黎伏我我就報警
係咁 so far到而家都冇咩事
對付非常既人就要用非常既手段
保護自己最緊要

當然啦
一切係自身安全為大前題之下進行
不過恐怖情人呢家野真係好撚廢
分開咪分開囉
咁激進其實只會令對方更加厭惡

no no no 呢d人由始至終最愛既係自己
佢唔會諗你厭唔厭惡 佢開心就做

拍拖係雙向嘅
得一個人苦苦維繫係絕對無用
如果靠一個人就可以
咁點解需要另一伴嘅陪伴先？
你氹下我時我亦氹下你
大家都開心
但如果因為你嘅愛
而令到你成為左卑微嘅一方
成為左一個只係一味為對方付出果個
咁你真係要好好思考一下
你咁樣做對你自己同對方係咪一件好事
再者佢係咪真係無珍惜到？
我地亦都要反思一樣野
你所做嘅，口中所謂嘅好
又係唔係對方真正想要嘅果份好？
正如我經常講
佢想飲橙汁，但你就走去排隊買一杯好出名嘅珍奶比佢
係你嘅角度係會覺得
我排左咁耐隊買呢杯珍奶比你
點解你都唔開心唔滿足
但其實對方可能只係想簡簡單單
要你比杯橙汁，甚至只係一支礦泉水就足夠

總會有自私嘅人

完全唔想有任何身體接觸囉

仲有 開始唔多想理你
多咗出席同朋友嘅活動（有個條仔係到更好）
開始覺得幾耐無見都無問題

其實有冇人傾完係有用?

傾完唔一定有用
但唔傾就一定無用

感情真係話無就無了

同我最近經歷好似
我都係你呢個狀態
但一開始係我自己有野做得唔好
一齊加油 變成更好既自己

巴打你兩個星期見一次已經叫多
我一個月都唔知見唔見到一次
感覺好似大家拖緊大家時間咁
每日都好心塞
想見佢就總有千百萬樣野要做
有時間同朋友食飯
無時間搵我？

有野做係藉口

不如講下點樣可以挽回

係可以完全冇

哄埋少少都即刻嘖嘖聲，嫌你口臭唔比錫，
拖手又嫌你有手汗，問多句都發抆陣嫌你煩，

個一下你就會感受到自己變成
搭地鐵比人反白眼或者三白眼斜啤你
計而用眼神質問你：喂！呀叔！
屌你老母企咁埋做乜撚野呀？？試下再企埋黎？？！！既猥瑣佬。
而呢個人就係當日曾經同你係同一張床上
口水鼻涕汗都交換過既人

其實通常咁樣係有第二個定係都有可能係有其他原因?

我個件都係，初時係咁chur我whatsapp又成，話要見我，隔日就要見一次，可能見得太多，開始見到對方嘅短點，我以前係個好獨立好有主見嘅人黎，但同佢一齊咗之後我變咗好多，好痴佢好依賴佢好煩乜都要同佢講一餐，但佢係一個好需要個人空間嘅人黎，同埋大家開始忙翻，冇再出去拍拖，生活平淡咗太多，開始厭悶，無端端開始唔覆機，隔日先覆一次，然後突然冷暴力我兩個禮拜，連story都hide埋我，然後情人節個日我頂唔順，問佢到底想點，然後佢話咁樣佢都好唔開心唔想出黎想留係屋企，我主動同佢講我地冷靜一排，我一段時間唔會搵佢住
然後第二晚佢突然同我講佢啱啱完咗單job好攰，仲要有emoji，我覆咗兩三句，佢冇覆
再過多個禮拜，佢見到我同朋友出去玩，即刻搵翻我，見面個日佢係咁攬實我錫我，佢好開心係咁對住我咪咪笑，好似乜事都冇咁，佢冇解釋到我都冇問到，費事大家唔開心（冷靜個段日子我反省咗好多，的確我問題偏多，連我媽同好朋友平時咁寵我都話我要改下，同埋事後發現其實佢有關心我，只係做得唔明顯，大約都明佢咩原因突然咁）
然後我諗通咗豁然開朗咗，到而家都一直keep住淨係weekend見面，佢可能一兩日先覆一次，甚至成個禮拜都唔覆（近排佢發生咗啲唔係好開心嘅事，所以由得佢，佢願意話俾我知已經好好），我都冇再理佢同邊個去食飯飲酒幾時放工做咩黎（因為都估到大約會係邊個做緊咩，同埋費事成個老母咁煩到屄咁，咁大個人冇穿冇爛嘅話冇野好擔心）但每次見面佢照樣次次都會攬實我瞓教，雖然好少聯絡，但感覺個交流深過之前，認識深咗，默契多咗，信任多咗，個溝通高質過之前嗰啲冇營養嘅廢up，佢會同我講人生，多咗整蠱我，會關心我健康、學業、家人、同朋友嘅關係、甚至我嘅人生計劃，我都多咗主動問佢嘅諗法，費事自己又亂諗自己誤會佢（因為我好易冇安全感亂諗野，不過從來冇擔心過佢係出面識第二個，呢點我幾相信佢），同埋佢都叫我對住佢試下放鬆啲想講粗口就講，唔好對佢客客氣氣咁，諗到咩就直接講，都啱嘅，可以mean鳩你而不傷感情，只有親密嘅人先會做到，佢成日笑鳩我，但我心底其實幾開心
雖然而家好似冇咩咁，但我都希望我地可以
鬧一次交，想佢試下對我發脾氣，我又對佢發下脾氣，露出自己最真實脆弱個面，直接一次過解決哂所有之前未解決嘅問題佢，解決唔到就算鳩數，如果大家磨合唔到唔適合嘅話無謂繼續浪費時間，雖然佢已經係我心入面痛辦法話放低就放低，都雖然我知道我係佢心入面唔係排第一
但奈何我地都係唔易發脾氣嘅人黎，唯有慢慢逐啲逐啲同佢繼續互相了解磨合，支持佢（不過唯一唔明係點解佢願意帶我見佢屋企人同朋友，就係唔想係同事面前公開，我冇咩大所謂，因為我都冇咩點公開，只有熟人知道，純粹好奇想知又唔敢問佢），不過而家到我忙到唔想見佢lu，應該話想同佢相處，但唔係好抽到時間，又但係我地已經好少見面聯絡，有些少擔心我地嘅關係，同埋想關心下佢近況（佢同我面對面先多野講）

佢成日都上連登其實都幾驚佢見到，佢見到一定會嬲，不過見到呢個回覆又實在太想吐下苦水

知我邊個嘅話麻煩唔好爆我大鑊

Sorry for 1999

幾好呀, 通常冷靜過後一齊返都會好好感情
我都想咁

突然宣判既死刑 枉枉唔係想挽留對方
只係唔甘心點解可以咁絕情 而恨自己點解又唔可以對對方絕情而已

曾經同你係100% exact7ly一樣
好忙好忙 但ig就見fd又盛
女同事生日就有心機自己整蛋糕 我就乜柒都無收過
巴打 調整心情準備被分 or 你講先

又是互望開始分手 作結的戀愛短篇

神回覆

如果男人想分手 仲會唔會想同女朋友上床

分手咁耐，我都諗緊自己仲愛佢定只係不甘心
佢分得好絕情

認真
唔會想 想分開都重要屌同叫雞冇分別

WHY NOT BOTH

問心底係愛 但真心對佢 換黎既係D咩 我諗你同我都好清楚

如果對方一直都分得好恨，所有野都好絕情
但一直都說和我whatapps 是為了幫我走出傷痛
我chur佢，佢話我煩
我放棄，佢又一直都有whatapps 我
是咩心態

對邊超易燥底

如果係女既想分手就一定唔會

但男人可以將性同愛分開 就算想分手都真係唔會想上床？

大半年冇扑野 問左好多次 對方話解釋唔到點解冇
出街成日禁手機
同佢分享番工既唔開心佢會話我煩
明明約左我 但會為左約舊同事而放我飛機
話同我一齊好辛苦
block左我ig fb超過半年

我講左分手啦
其實唔係唔愛 但我真係好攰啦

岩岩同佢分左手了，跡象係原來當日無所不談既人，如今可以無動於衷⋯⋯

唔再扑野

頭像轉成死物都唔po同你嘅合照

最少我自己唔會想 無謂令到自己痛多次

好冷淡普通講句野都唔點應你
冇咩想講 冇咩想一齊做
社交網站del曬合照
無論為佢做咩都好 都得不到反應同感謝
令你最終你都會變到同佢一樣
然後等其中一方頂唔順自己離場

點解可以分前一星期仲有sex
仲會講掛住我
突然變到唔愛

好驚男朋友有一日突然同我講分手

好簡單 因為佢已經唔當妳係愛既人 所以咪冇傷害

吓？好難具體咁講，總之就係feel到，只係你敢唔敢去相信同肯定

早知唔禁入黎睇

我屌垃圾香港01又抄post

左抄右抄

慢慢開始覆少左，少到一日可能覆幾次
慢慢唔再出街，對方總有事情唔出街
慢慢feel到好似得返自己一個
慢慢覺得好似習慣左冇左佢
慢慢就會明白，原來個一日就到
慢慢就會對方提出分手
原來佢好勵害，比哂心理準備我
唔洗等我咁突然分手

sor ah今晚要ot

睇咗呢個post一兩日，其實撳得入嚟既巴絲打自己都心裡有數。
啱啱同男朋友出完街食飯，返到屋企就畀人飛咗了。

明明一個月前仲喊曬黎搵我
驚我唔開心
驚我自卑亂諗野

少見咗兩個禮拜
突然唔覆機
一覆就話聽日拎返啲嘢俾你
跟住順便分埋手

睇到好sad

利申：應該經歷緊

呢個真
拍得夠耐你了解對方個習慣係點樣
有咩唔同咗你實感覺到
差在你信唔信

係死火山，唔會再爆嗰隻